鬼妹個西係咪無咁臭?

🤔🤔

靚女唔屙屎？

非洲黑鬼

你可以去澳門問下, 可以親身試下TIM

見識少仲派膠

狗唔撘八😅

樓主點解會有呢個諗法？

印度嘅特別勁

其實東方人係乾淨d